[黃店聯黃色youtube圈] 建議黃店依期可以拍埋片介紹鋪頭

武漢肺炎搞到大家少出街
學生哥又食唔到黃店
對黃店係好受打擊
不如順住黃色youtube圈個勢
各黃店主動自己拍片介紹下自己鋪頭
加入埋黃色youtube圈啦（當然手足都可以去幫手拍）
之後搞黃店時，都有唔少「明星黃店」出現，其實黃店係有名氣同影響力，有人會注意同吹捧，只要加入一啲唔同元素嘅片種，其實係可以造到星
雖然拍片嘅要求、剪片、人手、成本同本身黃店可能好大差別，但係都可以嘗試下，喺鋪頭做下街訪、玩下遊戲，簡簡單單其實都係好好嘅軟性宣傳
開完channel再可以搵人整合各區黃店同youtuber，加強地區嘅聯繫，又可以同區議員crossover講政治、時事、地區問題，其實好多嘢可以玩依家足不出戶，其實都可以加強到社區聯繫（仲可能可以賺到少少錢）

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

push

推推佢。

Cat girl 有做緊懲罰系列 幾好睇